# N27GW11A

Schauen Sie hier, wie Sie ein fremdes Repo zu einem eigenen machen:

1. Diesen Repo klonen.

2. Dieses Repo zum eigenen Repo machen und im eigenen Bitbucket wieder hochladen. Hier steht, wie es geht: https://padlet.com/stbaeumer/Programmierumgebung

3. Nach dem Klonen das Terminal öffnen und initialisieren:

```npm init``` 

4.  Die folgenden Pakete installieren:

```npm install -g express``` 

```npm install -g ejs``` 

```npm install -g body-parser``` 

```npm install -g request``` 

```npm install -g cookie-parser``` 

```npm install -g nodemon``` 

```npm install -g express``` 

```npm install```



